一人一個儲錢方法

開兩個銀行戶口,一個戶口for日常洗費,另一個戶每月強迫自己儲一定錢落去

All in 動物 月薪100萬

冇女

搵多d

就咁儲

搵個兜儲十蚊銀/紙 因為十蚊銀唔會成日用。

同女友用咁既方法儲到成皮每年。